我係波鞋街允x好似買到流野

事源我今年新年前就係波鞋街允x買左對air max，點知著到宜家唔夠兩個月對鞋氣墊後面居然爛，同埋我唔係成日著。其實著左第一個禮拜對鞋污糟左，我用清水抹佢居然甩色 當時因為有fd係入面做.7折左都500幾，無諗過著兩個月就變到甘😿 各位絲巴打求教

如果係賣假鞋 正仆街

我自己都唔知啊，但我上次同款唔同色著左兩年都唔會甘

抵你死啦甘你老母
唔呃你呃邊個

甘

因為我fd係果度做先買咋

甘你老母

咁你覺得你個fd會唔會昆你？

唔會啦，我自己去佢舖頭用佢員工coupon 買